{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6903150'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-12-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "나물반찬 세발나물 두부와함께 무침을"
    },
    "text": "ナムルのおかず、セバルナムル、豆腐と一緒に和えを\\n\nセバルナムル(ゲッナムル)と豆腐を一緒に和え物に作りました。こうすれば総菜料理をよく食べない子供たちも豆腐の味と栄養素によってよく食べられます。また、同組合は成人病予防にも良いと知られています。、調理時間:15分以内、材料:セバルナムル、豆腐、黒ごま、味付けの塩,ごまあぶら,レシピ:セバルナムル(ゲッナムル)200gを手入れして準備してください豆腐のバン某を3等分に切って熱い水に湯がいて出していますお湯に塩を少しだけ入れて三発ナムルを3秒間茹でてから掘り出されます水に二回ほど洗ってくださいクンボルに水気をきっしり絞ったセバルナムルをはさみで小さく切ってください豆腐も水気を除去して入れて黒ごま塩を一スプーン入れてください黒ゴマは替えて使用してくださいそれではごまのいい栄養分が吸収率がさらにいいです味付けの塩半スプーンを入れてください豆腐をつぶしながらセバルナムルと混ぜてくださいここで味を見て間が抜けたら塩をきかせてくださいごまあぶらを少しだけドゥルて仕上げますセバルナムル豆腐とともに、和え物を完成しました。。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はセバルナムルと豆腐の和え物です。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルとは何ですか？",
            "answer": "セバルナムルは、ナムルという韓国の野菜の和え物の一種です。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るのにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理を作るのには15分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るための材料は何ですか？",
            "answer": "この料理を作るためにはセバルナムル、豆腐、黒ごま、味付けの塩、ごまあぶらが必要です。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルの手入れの方法を教えてください。",
            "answer": "セバルナムルの手入れの方法は、セバルナムル200gを水で洗い、水気をきっちり絞って小さく切ることです。"
        },
        {
            "question": "豆腐の準備方法を教えてください。",
            "answer": "豆腐の準備方法は、豆腐を3等分に切り、熱い水で湯がいて水気を除去することです。"
        },
        {
            "question": "どんな子供たちにこの料理がおすすめですか？",
            "answer": "この料理は総菜料理をあまり食べない子供たちにもおすすめです。豆腐の味と栄養素によって、子供たちがよく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この料理は成人病予防に効果がありますか？",
            "answer": "はい、この料理は成人病予防にも効果があると言われています。"
        },
        {
            "question": "この料理に含まれる栄養素は何ですか？",
            "answer": "この料理にはセバルナムルや豆腐が含まれており、栄養素としてはたんぱく質やカルシウムなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "味付けの塩はどれくらい入れればいいですか？",
            "answer": "味付けの塩は半スプーン入れると良いですが、味を見て足りない場合は塩を追加することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 426
    }
}